高愛黨又發表萎論

冇人睇